1) Es izlabojuselect lauku vērtības no "00:22" uz vienkārši "22"
2) textarea laukus ieliku div wrapperī ar tādu pašu klasi kā textarea nosaukums, lai slēpj arī tekstu

js daļa ir js/functions.js failā, pirms viņa vajag iekļaut jquery bibliotēku